若要生活好，要買？？

若要生活好，要買？？

連登仔呃鳩人

乞衣仔死返去乞錢啦

買不死鳥褸

要買不死鳥